今晚美股一定跌架

跟港股趺
聽日港股又再跟美股趺

無限LOOP

Tencent soon $100

今晚爆升

I have told u

共產黨快啲跪低，全面開放市場造福國民仲好啦，國企保得幾耐丫，橫死掂又死

跌緊

drop to zero

跌架跌架

上帝之手托緊喇

ok

跌架一定

聽日恆指

清好波

5%夠唔夠?

樓豬又中

跌架跌架跌架跌架跌架跌架跌架跌架跌架跌架

又要跌了